跌眼鏡 snap居然一年內升10倍

唉

SOFI概念股
9月25蚊放咗